我應唔應該繼續

拍咗一年半
被分手咗一個月
我有試過挽回 佢話仲中意我 但唔想拍拖
我主動去搵佢挽回嘅幾次都有做

完咗之後佢話我哋繼續做朋友
到底我應唔應該繼續咁做 等到佢想拍拖為止

同佢一齊真係你哋諗得出嘅都做過
好唔捨得

定係我應該放手 唔再搵佢
睇下佢會唔會主動話一齊返

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

放手啦 咩唔想拍拖呀 唔愛啦

有得屌免費閪邊個唔想

你姓飛？

Spsp

?

忽然間就唔愛

都係嘅
我又係犯賤咗
自己送上門

走啦

朋友囉咪

樓主聽得出你都好辛苦，
你應該好重視呢個人，放手亦都好難

不過如果佢話，
仲中意你但唔想怕拖，
仲會同你做但繼續做朋友，
個人覺得都唔係負責任既人會講或會做既事
即刻放低段關係係難，但都要好好保護自己

當初佢點解同你分手？

人好化學 好少野就會唔愛

佢覺得同我一齊唔開心多過開心

你自己呢？
同佢一齊開心多定唔開心多？

我覺得係開心多
其實佢做少少嘢我就已經會好開心
只不過我個人有啲情緒化 有時容易喊 佢就唔係幾中意

咁呢排你一定成日都喊啦

所以你對佢都唔會有好多要求，
但對方喺段關係度就唔係咁開心

喊都係表達需要既一種方法黎既，
咁佢明唔明到你需要既野？

今年18
冇情緒病

剩係關於佢嘅嘢先會容易波動到啲情緒
例如 如果佢本身約咗我食飯 但去到食之前先話唔得
我就會有啲唔開心
但其實我明我會咁樣係因為我睇得佢太重要
個世界好似得返佢咁
我已經好努力咁改變自己嘅心態
不過佢好似真係覺得依家咁嘅關係開心啲……